- ## Outline - Keycloak&Forgejo integration
	- ### Forgejo-Seite
		- Forgejo Test mit v8.0 hochziehen
		- ### Config
			- https://s3lph.me/ldap-to-oidc-migration-1-forgejo.html
			- OpenID Connect Auto Discovery URL finden
				- https://keycloak.discourse.group/t/changes-in-oidc-token-endpoints/18024/3
					- `https://<full server dns name>/realms/<realm_name>`
					- macht aber eine Zertifikatsprüfung -> tut nur mit prod zert
				- key von keycloak eintragen
			- forgejo-test user anlegen
				- oidc auth source festlegen
	- ## Keycloak-Seite
        - Keycloak mit c4k/keycloak kc-upgrade-and-integration Branch hochziehen
		- Admin login über keycloak.test.meissa.de/realms/master/account/
		- [Getting started with kubernetes](https://www.keycloak.org/getting-started/getting-started-kube)
			- Achtung URL für Userlogin ist <hostname>/realms/<realmname>/account
		- Achtung: Pro realm angelegte user können sich auch nur pro realm einloggen
		- Im master realm: https://keycloak.test.meissa.de/realms/master/account:
			- Meissa realm anlegen
			- "Forgejotest" user anlegen
			- Forgejo-client anlegen
				- Root url ist schema + hostname
				- Client secret anlegen
                    - Schalter bei Client Authentication umlegen
					- Capability config
						- https://stackoverflow.com/questions/44752273/do-keycloak-clients-have-a-client-secret/69726692#69726692
					- Keys anlegen und public key bei forgejo eintragen
